【8.31遊行 9.1機場】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊討論區 (12)

聯署反對香港足球總會將富力R&F主場定為中國廣州燕子崗運動場

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

9月1日機場見

引用：#2
祖樂比
• 4d

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

港超第一周賽程
2019-08-30 – 20:00 - 傑志 vs 愉園 @旺角大球場 (收費直播)
2019-08-31 – 14:30 - 和富大埔 vs 富力R&F @大埔運動場
2019-08-31 – 17:30 - 佳聯元朗 vs 東方龍獅 @元朗大球場
2019-08-31 – 20:00 - 冠忠南區 vs 標準流浪 @旺角大球場
2019-09-01 – 14:30 - 理文 vs 香港飛馬 @深水埗運動場
編輯引用

膠鵬好悶呀

肥鳩又屈身位

學界老對手
西島alex jojo

Alex JoJo踢右閘

有冇巴打可以share個直播通行證編號

愉園睇落係真降班膽

咁都撞唔中

費7fc

流浪包底

究竟魚丸後防廢定點

睇人腳似fish ball

呢個換人好有早兩年流浪style

有安叔wor

2-0，開錯盤

E家入場先

搞唔掂咪叫返張君 bb 歸隊

賓紀文防守廢到
又慢

流浪啲人腳起碼有超聯經驗，愉園踢落仲係好業餘feel

3:0

但係有球碧咸式助攻

基爾頓幾好J

上盤gel

Vadocz可以心息

好似上季到而家都係淨係得出波係 ok

傑志查比亞

抵啦 唔要美斯

本地兵介乎業餘同職業之間，點打

愉園防守廢姐

港甲料

垃垃笑了

今日應該有2500 up

屌
艾里奧踢到侯姆斯咁

就嚟收得

艾里奧推上去都停唔到
愉園

愉園真係太慢

艾里奧都一騎擋千
愉園.......

返港甲啦大灣愉

成幫小傑仔卦著集郵
一d都唔尊重場波

100%的波

龍仔係咪每逢夏天就收皮

龍仔完全跟唔到班鬼節奏

一定要畀到腳佢再扭幾嘢

上半就3:0
魚丸

馬希卡歷如何？

成隊港甲料 邊發揮到

感覺傑志後防就係唔夠硬淨

魚丸d中場好麻麻

其實中場中係弱點 連魚丸都入到去幾下
基爾頓殺得太上

喺現場嘅手足過黎18段呀

其實傑志後面都好脆弱
D身後波同傳中解圍第二點

愉園速率快d就偷到雞

魚丸班球員有幾個個身薄到同普通mk仔無大分別，點做港超球員呀

慘在佢地拎住波都唔知自己想點

基爾頓進攻同射門慾強到呢，上半場射咗4球另頂入一球

依家傑點打東方 畜力

18有人咩

如果踢433 兩個中場果格就ok
踢4231就要踢攻中 442仲殺上去

有冇手足係18

陳伯都喺度

係停到波但冇人上

好似驚番唔到落黎咁。誤傳又多

冇口罩 你有冇

文宣無講18段

右路依個組合又死哂火 賓紀文+龍仔
出返唐文好過

咁你去啦

好多人都冇戴

有冇人同小妹相認

有寫叫人去18段

【8.31遊行 9.1機場】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊討論區 (11)

#103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

25堅收皮啦肯定會

成班非法集結

出返羅梓好唔好D

12碼

冇人

Miovic on99

龍仔呢下直線

4-0？

今場唔係話傷傷哋所以出唔到？

垃垃偷笑

係

唔用安度美斯 抵啦

有冇人知佢去左邊

點解摩域治咁有經驗都會咁樣落腳

等緊落班？

垃立表示: 我唔駛降班啦

呢個教練應該玩開超級主攻，對畜力咁打死硬

粒波射中咗個保安個頭

係咪3隻鬼今日太勁，顯得龍仔係第二個世界咁

夢想直頭散班？
甲組無既？

對愉園，用咩鬼都差不多

求face check

散咗

無左華度斯，得啖笑

竟然甲組都唔踢
但升流浪應該少左個位喎

屌 又變返港菁借屍還魂

港joke

但個logo仲係夢想個logo
唔知實際係點

駿棹都變左圖啦

上個po有位手足收錢

今季可以出4外援？

袁世傑幾好波

蓄力食撚屎

四鬼拍門

龍仔踢60分鐘就冇哂氣

上季幾乎冇踢過
場上狀態不足
要慢慢操返起

正常發揮

So沙

外援全部有波入

蘇沙style

5鬼一人一甩

五大入球 目標達成

證明咩big name都係假

傑志今年既買人，好過上年好多

Momo

垃圾

流浪有望護級

誠邀各位手足聽日入嚟大埔睇大埔

愉園係咪想落返甲組做山寨王

反富力

不嬲都係出4外援啦

巴拉克遲來既出場

今日唔使驚Helio同鵬

對愉園姐大家
咁快射到上天

幫手係場外boo都可以

2772人

有得j好過無得j

之前唔係3個咩
註5出3

港超成立而來都係註5+1出4，今季多左個支那球畜位，註5+1+1出4

brian fok踢成點

D人撐紅色愉園

記錯 sor

喺看台表現唔錯

註5出3應該係支超

多過上年揭幕？

唔知大家知唔知嚟梗足總set咗，如果球場有兩面看台
客隊球迷一定坐對面

有邊隊唔紅

乜撚香港人加油
愉園加油
弱智？

係喎，之前返大陸見客，經常同成班同事去睇中超
睇到啲賽制撈亂咗

屯門兩個看台差好遠喎遠嗰個唔好坐

深水埗算唔算有兩面看台？

支超都睇

送出 五大訴求

住既酒店近球場，成班人又中意睇波
咁咪入場睇下

傑志啲默契體能操得幾好，雖然可能係對面差

係咪講我？

都似
由外援配搭到用人都係
如果遲下黃洋一傷成隊即刻玩完

睇死佢冇黃洋就用Lum頂

一如往常地穩定

咁就仆街

出埋我菊校炮仲得了

Yes

犯法嘅野我唔做架喎唔好報驚拉我

菊花選揀有左F7 右蘇沙
中間是旦啦9定99

Clement 畀蘇沙屌到開花

無防守意識

出返唐文好過

澳洲佬又唔係特別勁，Tadic又係要黎擺

五大外援，缺一不可

上年好似2000都冇
理文tko對傑

將軍澳不了

而家仲返唔返到？

死哂？

入場人數：1,952
裁判：譚炳煥

又譚sir

咩相嚟？

演習

之前借左旺角場演習麻

兩個月冇上，公司驚我地危險

聽晚睇完南區都唔知返唔返到南區嘅屋企

share都冇用，只支援1個connection

今晚旺角場架直昇機係飛行服務隊

聽日可能用直升機緊急運兵

聽日下晝旺角有危險足總就醒水cancel啦
係場吸tg

真
咁近狗屋

聽日下就元朗國，夜晚先旺角

嚟大埔啦

會唔會比護旗手打

傑志好似踢得好快

黃絲街坊多撚過護旗手

立會金判坤畀人拉埋

今日開場前真係有手足叫到暈，上左十字車

上半場覺得傑志今季好生
速率好快 入到5球就係到諗
到底係傑志勁定係愉園廢

一入兩助
反盧黨又輸一仗

明顯係而演廢
條防線畀其他隊衝擊得勁d輸到爆廠都似

今日睇袁世傑、黎培基都唔錯，不過就咁落去愉園都9成降班

Both
傑志進攻多元化左又有活力

至於愉園
嗰幾個外援真係有d失望
本土兵就真係要儘快提升至超聯個速率
唔係踢甲組養生波求其傳走就算

基爾頓回身個下好慢 對強隊應該比人屈死

e.g?

我屋企樓下熄哂街燈

打強隊
唐文 helio 海 Dani
大哥. 許許許
菊
蘇沙 洛9 F7

似全身抽筋

傑志今季外援靚簽

有沒人覺得今晚旺角場都砍下砍下

啲彈彈波同反擊唔錯

馬希卡歷 加維蘭都唔多掂

基爾頓

用雙外援中堅大問題啲，仲要2個都一般貨色
用多個中前場外援會好好多

加維蘭不過不失啦
要自己翻後攞波好難有表現

馬希卡歷
以為佢playmaker
但成日又唔現位幫波 傳波又麻麻地
後尾直頭無氣

兩隻中堅我覺得勉強ok
但中場完全唔夠硬淨踢死佢兩個

中場休息斬咗下

左中堅真係除左大隻，真係好麻麻

基爾頓有冇華佬7成功力

被問到今季的備戰情況，鄭兆聰表示不會輕視任何球隊，面對任何球隊都是困難，每場比賽都會以平常心準備，亦會以相應踢法去爭勝，球隊上季對較弱的球隊都曾經失分，所以每場比賽都要謹慎地去應付，而今季仍會繼續採取三中堅的陣式，至於在前線方面，球隊擁有上季三大華人射手夏志明、陳肇鈞和陳廣豪，同時亦有高美斯、查維斯、迪亞高，新一季的進攻路線將具備更多的瓣數。

完全唔同type

對強隊出呢個陣死9成

同唔同類型都冇

基淨係識攻 華佬控制節奏一流 佢搶第一點又得 加上佢d轉邊好靚 加快進攻速度 無得比

依加個陣真係強攻 有前無後

係 平時Jared同鞠都做到基爾頓既工作 但對強隊 或者亞協 華佬搭黃洋會好好多

查袋唔比你入

預感明天有廖國文睇

東網有冇得睇重播？ 睇完現場想睇多次

唔係旺角邊會check

著名傑志球迷俊立在擁抱華杜斯期間激動流淚，使「冰人」一度面露尷尬表情。

有時林毅東仲上得前過佢

法律事務委員會
主席 程明裕律師
副主席 王威信先生
當然委員 貝鈞奇先生

換走咗何妖

保皇黨都恥與為伍

咁愉園又真係傳統根正苗紅嘅

愉園唔想降班應該積極啲借人，隊波真係仲差過上年凱景

佢可能係全港超知名度最高的球迷

真球迷

Igor, welcome back to Tai Po.
Hope you have a bad game
Fuck off R&F

有精華未

南區旺角場迎戰流浪

今季簽入陳肇鈞、陳廣豪、查維斯加強攻力的冠忠南區，今晚首度以旺角場為主場，對手為標準流浪，後者簽入本地洋將安基斯、安達，可排出6名洋將的陣容出戰。

全隊得黃洋一個防中，同埋好耐冇踢過防中既林恩許仲未計Helio容易傷，分分鐘要拉大哥去打CB

有，尋日完埸時見到有兩個軍裝，好安全咁同群眾一齊走

史雲斯頓係防中

落閘放狗

等巢嘉亨入職之後就快啲搵個亞援
一係就快啲雞個廢外援搵卡錫

MMA埔唔該出腳搞掂佢

有葉虎support無問題啦

鮑Sir指，下場聯賽是對標準流浪(9月15日，周日，下午2時30分，鄧肇堅運動場)，為了備戰這場賽事，愉園會全隊在周六(8月31日)晚上在旺角場觀看流浪對南區的比賽。

愉園重返頂級聯賽，一眾愉園老臣子如書記梁子明、教練盧德權、左閘廖錦明、翼鋒劉榮業等人都有入場觀戰。盧德權教練大讚傑志新帥施利斯高域「有料到」：「足球比賽主要是看中場鎖匙人如何調動球隊，傑志的19號黃洋及10號基爾頓的轉邊傳送及走動帶起了球隊，令對方中場踢來疲於奔命。因為中場雙核踢得比較順，加上翼鋒費蘭度的突破力強，進攻時利用到球場闊度，全隊踢來比較有隊型。」

6、70年代的香港隊左閘廖錦明則指愉園後防的補位比較混亂，而且門將指揮及判斷可以再加強。特別是第2及第3個失球，既然有守將在追波包位，門將不應該貿然出迎，這樣反而適得其反。他又指傑志球員明顯比較上力，而且起動及步速較快，但愉園如果可以改善防守上的毛病，應該可以減少失球數字。

始終新仔太新，要時間適應
馬希卡歷就應該係因為上年港甲跟今年港超環境差太遠

尋日有人打左入場

立dee

愉園反而沒咁紅。
北區呀，大埔呀，元朗呀

d mma都走得7788

點睇政府唔想人人因為去遊行而唔入場
所以禁示遊行呢個支援體育的政策？

仲有趙兆維

伊高專員

雞左艾度古斯簽基藍馬再簽多個中前場外援好過啦

畫家回家吧

尖班PR係未過咗去大埔

西甲水平廢屠唔係好勁架咩

艾度古斯成年無踢過正式比賽，之前仲要踢9流聯賽，佔外援名額實力又唔勁得過本地，可以雞啦

第一球
落地慢都算
成個手勢都用錯左

尋晚現場睇愉園前線得加維蘭一個支點，即使停到波隔離啲隊友都跟唔上速率上黎前場，欠缺支援下形成長時間單打獨鬥，傑隊搵多兩個人夾擊就可以迫甩。
我建議亞援可以簽朱恩樂，「火槍兵」佢有身形又有速度可以打右翼，之前又有中甲經驗

話時話 有無人知卡拉錫去左邊

today any match have live?

yes, 2:30 tpfc vs fulik

TAIPO VS FULI ar CYK

Forgot to change acc?

because I found the answer then I answer myself

廂房位得角球旗咁偏

刷到中間, 銷情麻麻

1333 仲未出球證名單

kilama still not yet found a club to play

伊朗已經出左大軍名單, 冇阿玆蒙

尿腳聞呢排會唔會成日要ot
都冇時間吹波波了
同埋到時落單就唔好

球員名單出埋球證都未知

出埋正選都未有

19 陸平中 [GK]
2 麥保美
5 杜度 [C]
6 廖偉業
7 金玟基
9 辛祖
10 陸志豪
11 勞高
13 楊賜麟
23 孫銘謙
28 車潤秋

1 錢兆琛 [GK]
8 梁星耀
17 陳文輝
22 趙少維
24 唐道碧
25 許嘉樂
31 杜瑋鴻

1 周煜辰 [GK]
7 林志堅
10 利安高
11 羅港威
12 盧均宜
18 伊高沙托尼
20 林柱機
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
30 謝家强 [C]
77 古拿

94 謝家榮 [GK]
4 白鶴
8 廸布利
15 羅拔圖
16 林衍廷
23 艾瑪臣
32 袁振昇

富力打番4後衛？

裁判員: 吳超覺
助理裁判員1: 蘇啟文
助理裁判員2: 盧嘉輝
後備裁判員: 孫銘琛

懲教署助理署長(行動)
要重點保護

Alireza Beiranvand (Persepolis)
Sayyed Hosseini ( Esteghlal)
Rashid Mazaheri (Tractor Sazi)
Vouria Ghafouri (Esteghlal)
Majid Hosseini (Trabzonspor)
Hossein Kanaani (Persepolis)
Milad Mohammadi (Gent)
Mohammad Naderi (Persepolis)
Ramin Rezaeian (Al-Shahania)
Morteza Pouraliganji (Al-Arabi)
Siavash Yazdani (Esteghlal)
Omid Ebrahimi (Al-Ahli)
Ehsan Hajsafi (Tractor)
Ali Karimi (Esteghlal)
Ahmad Nourollahi (Persepolis)
Vahid Amiri (Persepolis)
Karim Ansarifard (Al-Sailiya)
Alireza Jahanbakhsh (Brighton)

Mehdi Taremi (Rio Ave)
Mehdi Torabi (Persepolis)

查漢巴殊會黎

得3個香港人
唔知我贊會唔會屌

伊朗仲未有大名單既？

Come on Tai Po

陸平中
車潤秋 楊賜麟 杜度
廖偉業 陸志豪 金玟基 麥保美 孫銘謙
勞高 辛祖

利安高
伊高沙托尼 基奧雲尼 林志堅
林柱機 古拿
羅港威 梁諾恆 謝家强 盧均宜
周煜辰

上面post左

上面post左, 已決選23人

無azmoun既?

但係得20個名

翻譯蛇仔, 有3個搵唔到

歡迎港超聯合軍一齊撐禾埔

一埋畜力幼畜係大埔集結

唔係啵, translate左得20人

埔 5.00
和 4.50
畜 1.44
盤口畜讓一球

又開錯盤

大媽popo借機尻渣春袋

好撐唔撐走去撐畜

金玫基首名入球

點解東網港超台播緊遊行既

大鳩頭收聲啦屌

this

林樂勤斷ACL

盧均宜死全家

祝早日康復

盧狗食撚屎啦屌佢老母

大鳩頭又發脾氣

乜撚野伊高沙呀和狗

未訓醒？

好人好姐走去著件狗衫
屌你老母Igor

屌呀
咁都唔入

又差啲

一分鐘已經幾下攻門

射好少少入左

幾下都入唔到

後防一貫地曳

戰機慘到要踢左閘

禾埔西瓜衫加金章真係好閪靚

金玟基嗰下都算
妹祖嗰下咁樣妹真係屌左出聲

🇵🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇬🇧🇭🇰🇭🇰
🇭🇰
🇨🇳 🇭🇰 🇧🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇨🇦 🇨🇲 🇭🇰
🇰🇷 🇧🇷

🍉 VS 🐶

🇧🇷
🇧🇷 🇧🇷 🇩🇪
🇧🇫 🇨🇦
🇭🇰 🇭🇰 🇮🇪 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰🇨🇳🇨🇮🇧🇷🇭🇰🇨🇬🇭🇰

妹祖好有大佬feel

識貨ching

佢唔係大佬邊個係 屌 伊高沙 李健和係咪會安倍晉 穆罕默 咁樣叫人個名

我叫佢李健

大家支持邊隊

非洲國腳幾vadocz

我冇立場 不過我支持成隊富力斷腳咁解

金玫基係有料咖

幾欣賞佢 夠落力

伊高沙成日拉後

塊地咁爛既

繼續屌吓班友啦
仲以為自己踢凱景咩

葉虎有冇入場？

一定整返件妹祖

金玟基

富力後防差到，mark kim同sandro都可以咁多甩漏

幾好波

聯賽一件 亞冠一件

羅狗威咁都冇黃

3.25 3.75 1.95 +0.5

元朗5.5 4.5 1.4東方 +1/1.5

尊重佢
佢反黑

敵人既敵人就是朋友

大埔踢落又唔係咁差

調返轉
畜力踢得無預期咁好

可能整件孫銘 睇吓佢踢成點

點解大埔個場好似好鬆咁

納dee一人革命

爭氣波

發揮唔到球員優點

細佬真係好硬淨

大埔壓住畜力踢

麥簡迪好撚勁

三條友好煩.....

細佬係全港身價最高球員

要求唔高 和波＋踢斷成隊畜力我收貨

嘩個龍

周煜辰學埋蝗大雷殺上去呀嘛

李三腳掛左靴未

俾多啲唔食牌嘅犯規嚟睇吓

林志堅唔出場咪唔會比人踢囉

斷咗腳咪冇腳俾人踢囉

仆街了 堅堅會唔會認真mode

理文

門仔關注區

大埔禁區太少人

好彩馮蛇有去韓國搵金仔

又同閪仔爭位
私底下閪仔會唔會怕撚左三腳

做到野

畜力廢咗咁多嘅

社度

踢唔死利安鳩 垃圾

廢中

陸平中

廢中？

牙中

第一個禮拜已經有年度撲救

直接頒得獎

楊正光真係廢

門仔冇咗註冊啦

逼害

：球迷冇噓igor M巴你去撚咗邊

和哥繼續Ｅ高沙

廢中發生咩事
上咗身咁

新港隊門神？

不了

好撚大聲喎

開拖

上年埠際賽咪踢過

大鳩頭好撚煩

兩條撚樣做乜鳩

和哥

垃圾旁述

大頭咁好火

好似真燥咗

呃飯食三寶

我又唔覺得朱蛇呃飯食 知所進退呢樣嘢都好難得

最左最垃圾

孫銘都幾隱形

仲著住伊高

大埔咁嘅人腳算打得幾好

水有毒.jpg

0-1

空哂

垃圾車

利安高!!!

廢車

空到咁

和哥睇到都嬲 邊有後防廢到咁

爛區真係唔會賣錯人

梁細佬死全家

入咗 應該入咗

pen!

tp 12m

蘇沙....

嘩！！！！！！！！！護空門呀！

12m

十二碼

我估射左邊

１２碼！！！！！！

極速追和

我祖

仲諗住可以屌鳩辛祖叫佢留比金吻基射

中

喂１２碼喎屌

覺爺好ball

佢射10球，10球都左邊

其實好易估

唔係

自己踢落去

爭啲入

屌個波彈嚟彈去

老棍二出黎搞笑

富力真係好撚柒 對住拆晒骨既大埔都踢成咁

不過點解無即討既

其實塊薯仔田救左我埔

真早真係大埔清泉同icon
唔會為錢走左去

賜B果邊廢到仆街

我都係咁諗

大埔制空勁差

賜B就唔好強求啦

講真大埔半場1：1已經收晒貨 本身預俾人炒

Send出嚟睇吓

有約姐

艾華度：am i a joke to you?

297

萬能車繼承隊長智既能力

依下笑出聲
垃圾防守

有查查

4.33 3.1 1.83 +0.5

唔知佢地會住邊間酒店呢？

係咪大球場踢？

Azmouz no come 輸少幾球

可惜都係搵唔到白禮頓波衫

你咪睇少查查喎

富力ready 失分

東網搞埋呢啲片 真係好老尷

幾好笑吖

到底浪費左幾多時間cut條咁嘅片

咁都要搵啲野黎攝時間嘅

好過睇kannus

垃圾車 可唔可以永久黑名單

港超promo片魚丸個球員對眼咩事

有冇人行完入元朗睇

垃圾旁述想撚點

大頭即刻回應咗你

個非洲國腳好hea

1-2

屌 真係

難怪迪布利冇正選

fuck

富力鬼打鬼

1:3

條後防真係。。。

大埔體能下降得好快 後備又唔夠人

屌你老母陳文輝

man fai飛機

陳文輝於2006年開始入選香港奧運隊，參加2006年亞運足球賽，在2010年再度入選香港亞運代表隊參加2010年亞洲運動會，並在2010年11月7日對阿聯國家隊的小組賽，於74分鐘後備上陣入替曾錦濤，隨後在82分鐘接應林學曦傳送射入追和的入球。[4]隨後23歲的陳文輝在2012年2月29日友賽中華台北的國際友誼賽後備入替，即取得入球協助香港以5–1勝出。[5]不過陳文輝在2014年10月10日在旺角大球場友賽新加坡國家隊時，於64分鐘在小禁區內接應徐德帥右路地面傳中，離門兩碼空門炒高，導致他被球迷稱為「費蘭度托利輝」。[6]

杜度好波

1:4

冇計

濫交恆goal

唉
散曬

負6到

普斯卡斯候選金球

腸b又俾人輪

正式宣佈富力奪得今季港超冠軍

算有交代

收山啦屌

高峰

畜力一打4拍，大家知道要叫咩

大埔就算簽埋個客麥隆中堅同保羅 都仲有個外援位可以增兵

大埔今場嗰種廢真係

和哥嘅伊高沙on9啲定蔡育瑜嘅伊巴謙on9啲？

沒堅爸之前咁姐

Igor Sa
Ibrahim

中場、左閘位俾人輪咁

好撚橙

卡錫 域陀

迪布泥渣左

廖偉業

第一次睇佢踢波 又唔錯wor

今場冇心機揀mom
富力球員

海景嗰陣都唔差

啲體能真係唔係一般咁差

垃圾車同賜B邊個廢d

如果富力港腳做遮眼手勢慶祝會唔會返唔到上去

濫交恆

對傑志入波好似
8：1果場

濫交恆咁講即係一月唔會走

天滅畜力

屌 又要見到Kannas

畜力九成唔放人

垃圾車有冇踢過一年好波

平均咁年年5.5|10表現

Official call ups @TeamMelliIran

Beiranvand
Mazaheri
H Hosseini

M Hosseini
Pouraliganji
Kanaani
Yazdani

Rezaeian
Mohammadi
Ghafouri
Naderi

Ebrahimi
Hajsafi
Nourollahi
Karimi
Shojaei
Amiri
Jahanbakhsh
Torabi

Azmoun
Taremi
Ansarifard
Sayyadmanesh

有波斯普利斯神龍Beiranvand，伊朗美欺Azmoun, 同埋Jahanbakhsh,Taremi 基本上全主力

體能跌得快到呢，最後好似得返辛祖同陸志豪跑下

Good

1314南華？

裴贊洙 入架喎

大頭話最高薪華人呀嘛

腸b有年係咁入波就真係勁

林志堅計唔計華人

算啦，今場佢兩個都廢到
另外想知陳港斌廢啲定佢哋兩個廢啲

元朗幾點

堅堅好似26一個月？

btw gio 幾fit

1730

裁判員 : 何煒昇
助理裁判員1: 黃炳聰
助理裁判員2 : 葉志榮
後備裁判員 : 黃偉倫

大埔上半場踢出部署
下半場體力不繼無計

防守死球好差
前線把握力亦都唔夠好
體能狀況支撐唔到而家嘅踢法

希望踢多幾場有進步

差少少夠一千人

落雨係爛草場係用特別多力
富力日日練真草場 唔同大埔大部分時間練仿草
所以d富力球員d 力係會有優勢d 踢到下半場大埔明顯走左樣
不過同時間爛草會影響到富力主攻

12 葉嘉宇 [GK]
5 曾至孝
6 王睿
8 基斯
10 米基爾
11 曾梓軒
16 羅振庭
18 祖連奴
22 法比奧 [C]
24 黎格爾
92 張民樂

1 陳嘉豪 [GK]
7 卡真奴
9 辛坦拿
23 黃晉軒
38 葉子俊
84 彭超然
88 黎厚希

[GK] 葉鴻輝 1
迪高 3
基頓 5
慕沙 9
林嘉緯 10
艾華頓 11
馮慶燁 15
[C] 梁振邦 16
梁冠聰 17
曾錦濤 21
黃梓浩 30

[GK] 曾文輝 99
劉學銘 4
鄭璟昊 14
胡晉銘 22
陳浩瑋 27
艾華度 33
鍾偉強 80

真係基頓＋艾華頓
btw d 堅家兵呢

三中堅定三防中

睇唔明嗰陣

打元朗踢到咁保守做咩

原來米基爾黎左踢港超

究竟有冇伊朗美斯

優勝劣敗
繼續努力

有

true?

夠鐘睇東方(大埔)了
馮慶燁加油

居然唔出艾華度拍基頓

三防中就 Av 踢左翼

話說係咪讓鬼

葉鴻輝
曾錦濤 馮慶燁 基頓 黃梓浩
迪高 梁振邦 梁冠聰
林嘉緯
艾華頓 慕沙

對元朗都三防中

堅縮

痴撚線，對元朗都淨係出三個進攻球員

堅蛇既戰術真係識條鐵

醉街教練

醉街球棍

352?

我撐本地波話352

同元朗踢到55波

元朗踢得唔差

劉學銘出場未?

唔會有得岀啦

流浪陣容流出

邊個傻鳩post ig

麥富城

元朗1-0

安基斯左翼衛？

屌你老味AV堅

唔用我師

係咪呢 3防中呀嗱
出事啦

潘柏安都係chris
其實咪又係熱身賽嗰個陣

Av堅

屌你俾曾梓軒入波

阿帥有傷啊！

Igor成就了AV堅

鳩猴仔都入到中國輝波

一日三場，再加上週末要打仗，算係咁

訓左冇睇

皇者東大炒白衫元朗幾多球

醉街教練點攪呀

李恆匯出手救主未

醉撚咗

就黎可以講個笑話俾大家

李志堅

炒得未

聲援李志堅

基頓 1-1

1:1

屌死好彩

屌啊？

太子站係咪有狗查身分證?

cup埋 dklm

不愧為最佳教練

AV堅死好命

燈撚到

不嬲話Av堅有實力

成世人都係咁

屌有無貢撚勁呀
5分鐘cup咗

想問吓係咪出咗艾華度做前鋒呢張皇牌

封咗A出口

正式宣佈港超po三大公敵（排名不分先後）：
畜力，元朗，李志堅

堅蛇有無命離開元朗架

白衫會唔會認錯佢係AV仁
扑濕佢

有啲擔心班球員

曾梓軒一走就輸 吾反了

28 陳栢浩 [GK]
5 斯薩
7 簡尼迪
9 劉智樂
10 巴辛
17 安達
18 彭林林
19 潘柏安
22 杜馬思 [C]
27 鍾昇霖
89 歐陽耀冲

4 文偉峰
6 黃展鴻
13 陸建鳴
14 李鍶泓
23 謝偉俊
26 鄧樂文
33 安基斯

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 盧鈺明
助理裁判員2: 邱梓洋
後備裁判員: 鄧慶富

流浪連後備龍門都冇

安基斯後備

29 謝德謙 [C] [GK]
3 史必
6 列文
7 狄卡奧
8 劉浩霖
10 查維斯
14 夏志明
16 陳肇鈞
18 積施利
19 迪亞高
20 比圖

17 李溢晉 [GK]
11 高美斯
13 陳廣豪
21 叢振洪
23 劉家銘
26 陳凱柏
34 陳港斌

臭力斯reafy

4後衞？

日本仔呢

可能523呢

查維斯

今仗擔任富力隊長的謝家強，在今年8月已在港居住滿7年，符合申請特區護照資格，在入籍後有望入選港足名單，增強港足防線深度。這位愛爾蘭籍守將指自己仍未申請香港永久居民身份證，會透過兩周國際賽期的空檔處理有關文件，預料在聖誕之前可完成相關手續。

少爺加油
踢爭氣波

又話唔會再擺我落後衛

大廚正選值得期待？

話時話 本特刊1號係王子謙 無富力個龍

鳩沖終於有正選

其實係王睿

冇黑警文
fail

有歐沖 100蚊都抵睇

想要幾多球？
個龍咁廢

有安達逗住，唔知舒唔舒服呢
南區打弱隊，隨時又失分

太廢

堅蛇今日著黑衫

歐冲入波未

聖誕樹

第唔知幾多禮拜企喺度等狗衝

🇭🇰 🇷🇸 🇭🇰 🇦🇺 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇧🇷 🇵🇰 🇺🇸
🇬🇧 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇧🇷
🇬🇧 🇦🇺
🚎VS🕰
🇦🇷 🇦🇷
🇭🇰🍴 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇵🇾 🇧🇷
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇬🇭

計埋貝鈞奇 五大公敵

今日係咪無直播

冇，第一周得傑志嗰場有直播

啱啱禾埔先直播完

同埋富力嗰場

南區成對八國聯軍咁

Miss 咗

流浪真本土

a, b最近屋果兩個

足總唔更新既話
可能流浪贏緊兩球都無人知

今週尿國聞係咪仲未出現

手機裝球探啦

仲係0:0?
你愛隊廢到

今季比人拆骨預左失分

主力仲喺到 拆咩骨

無左蘇沙 重中之重黎

咁又係

又燈

生意差咗 有時間踢波

本來都唔識打弱隊

比你燈到山竹入兩球

霖踢成點，同埋流浪的外援對唔對版？

子彈又刷數據

子彈流浪殺手

歐冲表現點？

劉智樂被迪亞高蹂躪，慘

斯薩幾好，清好多波

我得咗喇

水彈又想爭做華人第一射手

我以為爛區ig出錯post
心諗做咩連出兩個水彈

廣豪有無機會出吓

係咪即係艾斯？

歐冲想對積施利用關節技

係子彈

一日唔披上港隊球衣
叫佢水彈已經俾面佢啦

畜力新外援踢成點

張廣然同唐曉峰有冇註一隊架？
足總網冇，但係本季刊又有

殺波幾準，長短傳都ok

好波修仔

我估可能爭啲要真人做嘅野(eg簽名)先正式註冊到
除咗佢地兩個，流浪後備龍盧兆崎、大埔楊紫彬都未出現喺足總網球會嗰頁度，但球員自己嗰頁已經有曬新相，而佢地有個共通點，就係去曬u18港隊泰國集訓

屌原來覆錯 自膠
btw連登死夠未

陳廣豪goal

安達好唔掂?

歐冲goal

FT 3-1
667人入場

歐沖

廚師

係咪謝德謙甩手

重生了

歐沖正選仲要有波入 500蚊都抵睇了

流浪防守幾硬淨，但係進攻幾唔掂，淨係靠安基斯一個死扭，相比之下魚丸進攻好D

下場好睇了

話說葉嘉宇今日如何？

同埋嗰兩個阿根廷外援都幾唔掂

流浪護級其實有機 今場都唔太差
防守流浪好過魚丸
只需調整下陣容應該得
唔好用劉智樂，零作用
安基斯正選

甩手成就歐冲入波？

撲咗好很多波

viutv有梁冠聰

魚丸琴日冇進攻可言都可以廢過佢地

希望今晚精華多啲葉嘉宇撲救

流浪勁過愉園一兩班波

全部都係華人入波
好事嚟

Keyman好頂癮

陳廣豪慶祝入波

子彈係鬼仔

鳩沖好波
不反了

都話咗佢叫水彈

劉智樂打閘（翼衛？）好撚廢

劉智樂好撚廢

歐冲扭波扭到十碼外嘅狄卡奧訓低

呢球好笑

佢成場波都唔知自己做乜，又冇隊友同教練嗌佢

一時係閘位出現，一時係防中位，一時又走左上前

流浪教練邊個
成場都唔見人

咁快寫好

今天(8月31日)假旺角大球場上演的中銀人壽香港超級聯賽，冠忠南區憑夏志明上半場個人梅開二度，加上後備入替的陳廣豪錦上添花，以3:1擊退標準流浪全取三分。今日的入場人數為667人，購票人數為464人，門票收入為港幣$16,430元正。

上半場4分鐘，迪亞高禁區邊緣起腳抽射，被陳栢浩飛身拍出。5分鐘，迪亞高中路推順施射，又被陳栢浩橫身沒收。16分鐘，潘柏安左邊傳中，劉智樂接應快射被謝德謙一抱入懷。19分鐘，安達禁區對出遠射未中目標。22分鐘，迪亞高左路斬中，夏志明頭槌攻門見斜出。36分鐘，史必左邊大腳傳中，查維斯禁區飛身迎頂高出。38分鐘，夏志明左路位置附近施射遠柱出界。39分鐘，冠忠南區球員將皮球送入禁區，查維斯頭槌頂前，夏志明快腳射入，為主隊先開紀錄。42分鐘，迪亞高左邊底線力壓對方守衛傳中，夏志明近門把握機會起腳射入。半場結束，冠忠南區暫時以2：0領先。

49分鐘，狄卡奧禁區外放冷箭，被陳栢浩輕易沒收。50分鐘，迪亞高左邊入楔禁區窄位施射見高出。52分鐘，迪亞高禁區內推過對方球員左腳抽射未中目標。57分鐘，查維斯接應隊友長傳入楔禁區施射，被陳栢浩封位擋出。62分鐘，簡尼迪右邊切入大位施射，被謝德謙輕鬆救出。66分鐘，安基斯左路高速突破對方防線然後起腳，被謝德謙及時救出。75分鐘，冠忠南區右路一次攻勢，高美斯推過標準流浪門將陳栢浩然後起腳攻門僅僅高出。80分鐘，高美斯中路罰球直射又見高出。83分鐘，劉浩霖右路傳中，陳廣豪禁區接應頭槌頂入。補時階段，歐陽耀冲近射建功，為標準流浪追成較接近紀錄。

全場比賽結束，冠忠南區以3：1擊敗標準流浪，全取三分。

佢得咗未？

招重文

唔係黃展鴻咩

球員兼教練呀嗎

南區射手夏志明指，始終球隊及自己都是季初狀態，現時仍然未完全上力：「今場感覺一般般，大約是7成狀態左右吧，不過慶幸球隊可以開季首場全取3分。」提到入選香港隊一事，他估計教練麥柏倫會起用較好經驗的辛祖及艾力士為主，但自己都隨時候命：「我已經睇晒柬埔寨對巴基斯坦的兩回合賽事，他們的輔位進攻非常犀利，不能夠掉以輕心。近年東南亞球隊急起直追，好像柬埔寨、越南、馬來西亞，他們的翼鋒及兩閘進攻非常銳利。」

提到香港隊的出場機會，又問及近日時局動蕩，會否對於披上香港隊球衣比賽一事有特別感受時，夏志明這樣回答：「始終要穿上香港隊球衣比賽，才真正知道感受，自己是第1次踢世界盃外圍賽，在香港隊仍然是新人物。反而自己對於南區的歸屬感比較大，因為每天都穿起球會球衣練習甚至比賽，希望今季可以為球會贏到獎盃。」

四個教練有牌嘅得招重文(b牌)
平時接受傳媒訪問係黃展鴻
垃文就話四個教練無分高低
但交名上足總應該係四個以外嘅馮永成 因為得佢有A牌

笑撚左 教練都咁業餘

為新東家「地標」上陣即取得入球的陳廣豪賽後難掩歡樂，坦言希望以入球為新季增強信心：「自己當然想可以踢得更多，不過也要看教練安排，他肯讓我踢我就會搏命。」他又指今場與平常練習所踢的位置不同，自己亦更喜歡以正前鋒姿態上陣。被問到入球後手掩右眼的慶祝動作有何意思時，陳豪豪略帶尷尬指無甚特別，「可能是學學費明奴吧！」至於再度入選港隊的夏志明就笑言自己仍是新人物，希望一切順順利利。

同樣開齋的流浪中場歐陽耀冲就指，希望以身作則讓年青球員明白不要因落後而放棄：「我在這裡的位置是老大哥，希望讓小將明白即使落後亦不能放棄，像我一樣就可以入球。」他又對過去一季的遭遇有少許微言，惟亦謂過去的事就不會再想，希望盡快為球會爭取首場勝利。

今日av堅隊波踢成點

落order係垃立

直接唔駛作客畜力

就憑呢張相
今季捧南區
降班都唔割

過去一季坐冷板的事，歐冲說講多無謂，為了過去的事傷神只是在懲罰自己，放眼將來更加實際：「過去已經過去，現在我來就是幫流浪搶分，下場聯賽對愉園我們的踢法不會再這麼保守，期望主場出擊可以報捷(9月15日，周日下午2時30分，鄧肇堅運動場)。但是年青球員要記住，後防不能夠再犯太多錯。」

如果咁樣就北上唔到
就真係可以煲大佢屌9足總

直頭要買波衫印佢啦

尿覺聞是咪聽日吹

補選歐沖入港隊未

上實上到 上完會唔會出事先係問題

呢啲咪係有品lor

要求腳總交代是咪搭鐵去旺角場睇波都唔撚得

睇佢訪問話有機會希望外流中超中甲
睇嚟可以將外流目標放去其他國家

北上唔到絕對唔奇

足總死全家啦屌 其他球會球員同球迷嘅意見咁清晰 大家都話唔想上去支那作客 唔撚係要9隊就一隊下話

去季「菁英盃」冠軍理文今季續由主教練陳曉明領軍，雖未有如上季般大舉增兵，卻仍簽下佐迪、列斯奧、李康廉、李瀚灝、基華尼頓、亞哥斯達、迪奧高等具經驗的球員補強，期望憑藉他們的經驗，能帶領一眾年輕華將應戰，同時改善穩定性。球隊新季移師至深水埗運動場作主場，首次出擊便要面對香港飛馬，「陳Sir」明言：「飛馬每季都有啲變化，今季引入咗幾位有質素嘅外援球員，我哋都要多加提防，因為有好多未知之數，相信今場波會好緊湊，好睇臨場發揮。」

作客的香港飛馬新季由原任領隊一職的文彼得出任，外援亦換上新面孔包括米高加斯洛、查理士、馬高斯等，同時吸納多位去季表現出色的年輕球員如陳曉鋒、陳柏衡等。由於新兵多達13人，「文Sir」指不論新舊球員都需重新適應，現時球隊默契已漸趨熟練。首戰將面對理文，「文Sir」認為雙方各有優勢：「對手多咗列斯奧、佐迪兩個本地洋將，相信實力會好啲，但我哋完全唔擔心，希望我哋嘅球員用體力化嘅踢法可以制衡到佢哋，畢竟我哋都加強咗體能同速度。

唉無心機睇

咪係 屌你老母腳腫

苦肉計
將張相send去支那公安
令陳廣豪上唔到燕子岡比賽
到時迫到足總要將畜力踢走

不過就要犧牲廣豪

公敵嚟wor 咁都要分先後？
無撚嘢呀

你既先見之明實際有咩用?

張寶春fb 可唔可以講清楚d
藍狗?

張寶春（Cheung Po Chun，1971年5月11日－），生於香港，退役香港足球運動員及前香港警務人員

張寶春為警務人員期間，曾經為警察訓練學校的體能教官。

post出黎
唔想搵佢fb

勸劉松偉返嚟自首先啦講嘢

高尼路喺太子現場

外國勢力

張寶春死全家

我感覺得呢個唔適會做慶祝動作，完全冇表情咁默站在兩三秒就可以接受

使唔使喺場邊搵球迷畀埋眼罩佢啊

事但啦

你咁多意見咪飛去利物浦同廢棉奴講囉

講撚到得佢有份屌咁

費明奴做呢個動作唔係因為香港受傷少女

咁樣可能要食牌

咁勤力

做職業球員做到咁撚戇鳩不如讓個位俾其他人啦

有南區精華未

無良柏會唔會秋後算帳

應該唔會嘅

Post果條友無入正選 後備名單

後備都係職業球員啦大佬，定係你想話佢冇正選踢嬲嬲豬

不愧係歷代MK仔聚居地

趕唔切下個世盃外賽期

基奧雲尼賽後接受大公報記者訪問時稱，新季首戰即入波感欣慰但猶未足夠：「問題是我還未爭取到某些人的信任，仍需要繼續證明自身能力。去季我將近每仗都上陣、沒重大傷患、是入球最多的香港球員，在香港累積的入球數字應已近170球，實在沒需要因我的年紀而多作考慮，我會繼續爭取重返大港腳行列的機會。」

人地用咩方式表達意見要問過你先做得?

屌你老母柒夠未

我表達意見係咪要問過你先可以做？

還未爭取到某些人的信任

你唔去破壞人地個攻勢，咪搞到輸波囉

光頭佬唔識波定助教唔識波?

港超po手足加油，萬事小心

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: SARAO
後備裁判員: 黃寶陞

和緊波就護級成功
都仲想去贏

完全有料入港隊
港隊攻力唔夠，前場可以打442
Alex gio 辛祖子彈 四鬼拍門

芬蘭佬托大

Alex算唔算特權階級

陳7最後一季？

咁你會抽走邊個?

決選名單：

門將：葉鴻輝（東方龍獅）、王振鵬（傑志）、袁皓俊（理文）

後衛：翟廷峯、馮慶燁（東方龍獅）、法圖斯（貴州恆豐）、羅素（河北華夏幸福）、丹尼、艾里奧、唐建文（傑志）、徐宏傑（梅州客家）、梁諾恆（富力R&F）

中場：李嘉耀、徐德帥（東方龍獅）、陳俊樂（廣州富力）、黃洋、鞠盈智（傑志）、陳肇鈞（冠忠南區）、黃威；

前鋒：艾力士（大連一方）、辛祖、孫銘謙（和富大埔）、夏志明（冠忠南區）

嘉耀

羅拔圖

真心ww連場無得出 有無狀態咖

Out 翟廷峯、馮慶燁 依兩個上唔到大枱
根本唔需要太多後防球員，固定後防正選羅素 丹尼 傑仔 等人，仲可以用細佬 唐文 嘉耀果d

今個賽期
香港打伊朗搶分根本無機（除非有奇蹟）
加強前場攻力win柬蒲寨保住3分最緊要la，芬蘭佬托大

芬蘭佬無運la,抽支下籖，
加新聞話sean 好可能12月先搞到Passport,
打巴林/伊拉克分分鐘正選仲係羅素 法圖斯
有咩計

5個中堅為踢兩場波

同意 根本無好過

佢邊有輸姐
根本就佢一個贏哂

88 袁皓俊 [GK]
2 列斯奧 [C]
5 余煒廉
7 李康廉
9 尼迪利
10 亞哥斯達
11 鄭兆均
16 顏樂楓
22 謝朗軒
29 余沛康
77 沙普夫

55 李瀚灝 [GK]
8 佐迪
15 黃駿軒
18 黃炎堃
31 迪奧高
37 陳銘剛
91 基華尼頓

1 梁興傑 [GK]
4 米高加斯洛
6 陳曉鋒
7 陳肇麒 [C]
8 馬高斯
10 查理士
13 黃俊皓
16 羅曉聰
19 姚浩明
21 張志勇
30 大衛拉菲爾

66 張春暉 [GK]
5 郭子堦
9 李藹軒
11 佐佐木周
12 蕭俊銘
15 嚴啟華
17 陳柏衡

有冇live睇？

理文受讓半球
3.30 3.75 1.90

莊家又送錢

可能想打三中堅
其實剛開季，d球員都唔知操fit未
無Sean,港隊後防應該仲係好弱，但主場打巴林/伊拉克點都搏一搏

同埋未落班無保險，要好小心唔好受傷

無
下星期先再有直播

🚨OFFICIAL：劉學銘落實將會外借至理文。

東方龍獅足球隊宣布將隊中守衛劉學銘外借至友會理文，為期一季。這名23歲中堅今季從冠忠南區來投，對於今次外借「學銘」顯得很正面，他表示可以藉此令自己進步更多；而「堅Sir」指對「學銘」及球隊都均有好處：「『學銘』喺個有潛質嘅球員，但球隊陣容上暫時比較充裕，我唔想浪費佢成長嘅良好時機，希望佢歸來時貢獻得更多。」

#EasternLongLions #東方龍獅 #EasternLongLionsFootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #ELL

唔怪得尋日我霖同大佬女友合照話係今季唯一一次撐同一隊波

唔怪得尋日我霖ig咁講

唔係自己人嘛

好意外
開左季先借

一定開大

由踢爭標隊變踢下游

Ricky: 屌咩

冇

戰術大師近年教波仲差過Ricky

菁英盃仲係適齡

佢唔係
今年98年 tiger果堆先係適齡

帥同利馬琴日連後備都無

堅爸啲契仔quota用哂
之後逐一清算

有得踢都好過留係東方無得踢理文今年個陣都唔差既

其實跟ricky幾年都無進步，
去大埔跟風車打亞洲賽好過la,易上位好多
到最後跟戰術大師都唔知掂唔掂

Oncc

港超聯 贏咗！理文借到劉學銘

傳聞獲多間港超球會「睇中」，希望可以借用到的東方龍獅守將劉學銘之去向，周日（1日）終於揭盅，理文借「贏」一眾對手，成功獲「學銘」來投。「學銘」將披上理文4號球衣。

對球員嚟講其實係好事

東方仲會唔會借走D人？

要基頓

馮慶樺拍基頓

7爺同查利斯

飛馬1:0

邊個?

Charles

黎緊facebook page應該會吹奏成個星期

據悉昨天查理士進行體檢時，血壓下壓只有約四十多mmHg，正常運動員的水平應該是六十多mmHg，顯示他的體能狀況非常良好，幫他進行體檢的醫務人員，當場也嚇一跳！

理文球入波，組織好高質

列斯奧1:1

俾得好靚

我最期待艾華度拍基頓

非契仔？Out

尼迪利入波啦

10號

09 keep 住廢

係咪終於打到hiumingball

煒廉+學銘

好勁

好j

羅馬

09又失

意料中事

哩個屌都廢事

尼迪利

唔明羅神點解唔抄佢

契仔

無錢簽得古

出另一契仔張春暉好過啦

係好好多

馬高斯超級世界波

要睇精華了講到咁

零中堅陣

好撚靚

覺得今年隊隊都有少少睇頭
除左畜力東方

焗擺

基華尼頓三次單刀三次射失

4-2

蕭雲b條撚樣係咪應該唔敢再吹港超住

尼迪利戴帽

戴帽

邊位手足之前話尼迪利廢

hiumingball

舊年都下半季carry晒啦反而第一場個戴倫度有少少嘢睇之後食晒屎咁

binc

返去羅神又有排屌

佢同盧卡斯邊個肥啲？

歐冲入果球都算係咁，謙爸甩少少手都比佢執到真係因為佢去到完場都仲肯跑

澳洲仔+76勇

廢鳩守龍

咁既後防屌都冇用啦

佢好fit喎 上年係因為無人幫佢開路自己又要落中場攞波先無波入 但有入場睇過佢踢就知佢好好波 護波好穩 又做到支點做二傳

臨尾十幾分鐘個中堅組合係
羅曉聰 大衞拉菲爾 姚明

ot緊

屌佢又呃ot 錢

羅神自己落去教la

老婆要3p嘛

好創新

我話過佢有用但唔識入波

夏志明今夏曾因參加隊友史必婚禮，未有入選港足友賽中華台北的大軍名單，惟港足主帥麥柏倫今月再給予機會這個26歲前鋒，徵召他出戰9月的世界盃亞洲區外圍賽。「子彈」今日以兩個入球證明自己力足披起港隊戰衣，「入兩球是帶點運氣，但港隊還有多少球員可選？我過去數季證明了自己，對入選感到開心」。他坦言近年每日只為球會及聯賽打拚，對南區歸屬感倍增，但在港隊始終是「新丁」，「要視乎球員的關係及磨合，希望一切順順利利」。「子彈」打趣指這次不會再退選，因近期沒有好友結婚；談及旺角場的低入座率，他更坦言：「我曾效力流浪，相信沒有比賽比深水埗運動場更冷清吧。」

首度以東方龍獅主帥身份領軍的李志堅，坦言賽前早已預計對元朗會踢得艱辛，除天雨影響場地，他亦欣賞元朗極有鬥志，令他一改只用兩個後備名額的作風：「踢得很好，逼使我們出盡三個後備去搏。」堅sir稱，今周多個球員陸續受傷，包括去季效力大埔的球員如艾華度、利馬、李嘉耀及李家豪，認為去季亞協盃踢到6月的影響浮現，「幸好距離對富力R&F尚有兩星期，有足夠時間休息」。

咁就死得喇 零防守力咁滯

今日球迷亦未有如昨日（30日）的揭幕戰般高調表態，僅在完場前有市民高呼「721」，不滿襲擊事件尚未圓滿解決。在襲擊事件中曾現身的元朗足球會會長王威信，則未見影踪。

換邊後元朗先開紀錄，祖連奴在70分鐘自行運球殺入禁區後，曾梓軒在混亂間射入打開紀錄。落後的東方隨即大反撲，在5分鐘內反先。83分鐘，基頓先以頭槌扳平，88分鐘再由慕沙再破門射入倒戈入球，為東方完成2：1反勝，這名上季效力元朗的前鋒激動慶祝，完場後亦跪地痛哭，似對反勝舊東家非常激動。

乜撚野邏輯 咩只用兩個後備的作風 痴撚線

好串嘴

咁樣踩低其他球會其他球員好咩

但啱啱深水埗運動場仲多過琴日mk場
即係.......

估唔到今日仲有九百幾人入場

港超球迷會會唔會勸退警犬球迷？

hypotension吹到體能良好

理文前鋒尼迪利稱，今場連中三元將令他信心大增：「上年唔係入好多波，但今年將會係我嘅一季，我已準備好入更多波做神射手！」他解釋，季前充足的準備令隊友間增加不少默契，造就今場的勝仗。
相反，客軍主教練文彼得坦言，對賽果感失望，他將敗仗歸因於球員集中力和經驗不足，並稱日後會針對應對傳中球和長傳作改善部署。今場敗仗亦是這名新任主帥首場領軍的賽事，他指自己賽前並未感緊張，不過需要更多時間和球員作磨合。另外，他對澳洲前鋒查理士今天的表現並不太感滿意：「60分咁上下，可能因為場地同天氣唔適應。始終佢仲後生，你好難要佢場場好有狀態。」

文彼得又透露西班牙前鋒加西亞預料下月尾歸隊，但因本身腿部肌肉不平衡，屆時要再作檢查才能確定何時上陣。

九龍灣公園冷清啲呀嘛
場又細又唔好睇
已經無再用黎做港超場

最大問題係會踢壞腳

地理位置黎講，理文擺深水埗其實好過擺將軍澳

澳洲腳鬼到仆街
早兩年大埔定唔知邊隊就係開季用左成班澳洲人黎踢結果搞到食晒屎

佢上半ok, 下半冇氣

咁你就咪鬼熱身賽嗰時吹到佢咁撚勁

要植根將軍澳

個洛高連戈跟本就廢 證明飛馬冇人賭澳職

廣豪話做呢個動作係因為廢棉奴
你個柒頭柒完未

真係gather到班街坊都係好事嚟

可惜俾佛山搶在TKO

有條件做本週金球

消息指，在新一季港超聯展開前，陳偉豪獲飛馬會長羅傑承提出聘約，估計這位老將今季可延續職業生涯。陳偉豪今晚接受查詢時證實今季有機會繼續在港超聯亮相，但一切有待接洽球會公佈。他說：「早前是有港超聯球會提出合作，雙方已傾妥條件，但仍有些細節需要商討，相信有關球會稍後有正式公佈。」

咁大東方都無計，人地上季尾放晒風一早要將軍澳理文排尾二，自己唔爭氣

到最後都係投靠翻神

搶大埔既球員，搶理文既主場

大陸球隊真係中意乜都搶一餐，用得著又搶，用唔著又搶

養成世

列斯奧>>>>>>>>>羅拔圖

大豪中堅拍陳7
想睇

sindy? 咩事

我唔明點解仲可以有日日吃喝玩樂嘅中立撚

運動員都有好多
講緊仲係來緊會去奧運個d

有部份自稱黃絲嘅人咪一樣日日吃喝玩樂，跟人地口水味鬧下警察同政府，叫佢上街抗爭就不了

睇足總網仲未轉會

話說頭先睇富力大埔精華，乜細佬原來係香港本地最高身價

唔係點𠱁得住唔去支甲試

計香港人，就陳俊樂最高，
仲要係簽人民幣（不過而家跌到仆街就後話）

以為佢一離開南華就去飛馬，遲左2年

難怪左羅個ex活在平行空間咁
佢ig好少講香港發生緊咩事, 除左馬路燈
不過佢呢手排D廣告係幾正

但宜家總括都係港足民主女神kannasbb 高班過佢

收中國人錢，護下旗

同法佬一樣

1001

今日都見到佢有入場